不定期係屯公搞edm音樂節有無得諗

本土dj有無youtube channel

想聽下，去邊有得聽

播兒歌啦

玩Heavy metal

真本土
Misery

不如整隊屯門聖歌隊啦
淨化班廢老

techno edm trap

heavy 太嚇人, healthy 好啲

兒歌ok

俾人靜下喇。